新搬入元朗有咩要注意

買重人壽

買隻好d既牛

人生安全

邊到有靚牛買？

有健身

鍛鍊身體，小心鄉黑

唔好眼超超，見到叔父叫你好早晨禮禮貌貌，新搬入去唔好揸架靚車。經常見人聚賭就買啲啤酒汽水請佢哋飲

預左有可能番唔到屋企！

交茶錢俾村長

應該着咩色衫先安全

RAP
泊車小心啲

學下種菜

老人家請飲茶會唔會好啲

有冇村長介紹

幫鄉黑含

咁咪錯晒，要護身主要係快同靈活，肌肉又多又大，反而加重同減低靈活性，不過有健身可硬食多幾拳

攞咗元朗入境pass 未？

拜訪進貢元朗國鄉紳，向白衣軍交差餉

紋我愛習近平係當眼位

21號唔好出街

你幾時搞左visa? 咁快有

邊度唔好住 住元朗？

元朗國日曆冇21號㗎喎 你啲外人咪亂講野啦